美斯拖時間被球證訓斥：請尊重一點！

歐洲足協TV以球證為主題的電視片《Man in the Middle》將在11月16日開播，在預告片中，人們看到了一個有趣的幕後細節。

2019年4月在歐聯4強首回合中，巴塞隆拿主場3比0擊敗利物浦，比賽最後階段，美斯（Lionel Messi）試圖拖時間，而荷蘭球證庫伊佩斯似乎有些不耐煩，他衝著美斯喊道：「美斯，得了吧，展現點尊重！」然後他指著印有「尊重」字樣的臂章，繼續說：「每次你都這麼做，得了吧！」

在4強第二回合的比賽中，利物浦回到主場以4比0擊敗巴塞，完成了大逆轉。

請尊重 謝謝

減到咁瘦
請尊重，謝謝！

原來係呢場

我朗無論贏緊定輸緊，去到最後幾分鐘都會爭取每一個機會入波，呢樣阿西真係完全比唔上

唔過半頁

C. 朗先有隊長應有表現。

自推都過唔到